Een dunne hagel was nu begin en zoals het kwam en ging hun cijfers groeide misty en daarna flitste in duidelijkheid.
Nu en dan kwam er een hiaat in de bliksem, en de persoon wordt ingeslikt.
Ik was doorweekt met hagel boven en plasje water onder.
Het was enige tijd voordat ik blanco verbazing zou ik strijd van de bank naar een drogere plaats, of denk aan al mijn direct gevaar.
Niet ver van mij was een beetje een tweekamer-kraker's hut van hout, omgeven door een stukje aardappel tuin.
Ik worstelde om mijn voeten eindelijk en hurken en gebruik te maken van elke kans op afdekking, maakte ik een run.
Ik hamerden op de deur, maar ik kon het niet maken de mensen horen (als er geen mensen binnen, en na een tijd ik rechtzaak, en vandaar dat ik een sloot voor het grootste gedeelte van de weg, in geslaagd crawling, onopgemerkt door deze monsterlijke machines, in de dennenbossen naar Maybury.
Onder dekking van dit ik nat en rilt nu, naar mijn eigen huis.
Ik liep tussen de bomen proberen te vinden van het voetpad.
Het was erg donker in het bos, voor de bliksem was nu zeldzaam, en de hagel, die was gieten in een torrent, viel in de kolommen door spleten in het zwaar loof.
